{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035802",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600665",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "올래파이"
    },
    "text": "\"オーレパイ\\n\n済州済州市蓮洞1485-7\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、09:00~20:00、毎週日、60席、香ばしいパイの香りがいっぱいの「オレパイ」。 可愛らしい外部と古風なインテリアの広い内部が調和したデザートカフェ「オレパイ」。 有機材料で作った多様な種類のパイが代表メニューだ。 「オレパイ」のパイはすでに噂になっているほど食材の食感と柔らかさが調和を成す。 リラックスした雰囲気の中で、甘くて香ばしいパイを食べながら過ごすのに最適な場所！ 済州島に来たら、「オレパイ」で心地よい甘さを味わうことをおすすめする",
    "QA": [
        {
            "question": "オーレパイの場所はどこですか？",
            "answer": "オーレパイは済州市蓮洞1485-7にあります。"
        },
        {
            "question": "オーレパイはどんな種類のお店ですか？",
            "answer": "オーレパイはカフェ/居酒屋のカフェです。"
        },
        {
            "question": "オーレパイの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オーレパイの営業時間は09:00~20:00です。"
        },
        {
            "question": "オーレパイは毎週何曜日に休業していますか？",
            "answer": "オーレパイは毎週日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "オーレパイの席数は何席ありますか？",
            "answer": "オーレパイには60席あります。"
        },
        {
            "question": "オーレパイの特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "オーレパイの特徴的なメニューは多様な種類のパイです。"
        },
        {
            "question": "オーレパイのパイはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "オーレパイのパイは食材の食感と柔らかさが調和していて、噂になるほど美味しいと評判です。"
        },
        {
            "question": "オーレパイの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "オーレパイの雰囲気はリラックスした雰囲気で、可愛らしい外観と古風なインテリアが調和しています。"
        },
        {
            "question": "オーレパイで食事をするのに最適な時間帯はありますか？",
            "answer": "オーレパイは09:00~20:00まで営業しているので、その間でお食事をするのに最適です。"
        },
        {
            "question": "オーレパイで食べることをおすすめするメニューはありますか？",
            "answer": "オーレパイのパイは特におすすめです。心地よい甘さと香ばしさを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 379
    }
}